點樣暗示自己就嚟生日

對方一齊做嘢 頗熟
自己開口直接講成條可憐蟲咁
希望各位巴絲可以打救下我
令我做attention whore之餘可以不失霸氣

拿, 我就喺X月X日生日嘅
到時識做啦

從星座運程入手

「你咩星座」

性暗示星矢

會唔會可以含蓄少少

Send呢個post 條link俾佢

諗起生化壽司

李燦森

借啲e問其他同事幾時生日 再問埋佢 等佢問番你

好似OK！但一嚟就問星座會唔會好odd

如果我死左既話 就黎到我生忌啦

我平時就明示俾人聽就好唔要面，問人知唔知xx月xx日唔知係咩日子呢，人哋自然問返你咩日子

Sd 嗰啲濕鳩12星座脾氣排行榜既圖 問佢中唔中

跌張身份證出嚟

但我除夕生日
大家都知咩日子 講完係我生日人哋又唔信

你成功明示咗你生日